環保撚見到咁多飲管賣會點？

仲有即棄筷

批鬥

日本啲100yen shop好多飲管專區，好想瘋狂入貨，膠又有紙又有